[唔好推]周柏豪微博唔小心讚咗何君堯 好在unlike返

比比鳥變過街老鼠？

Ph like左反而得到原諒？